點樣對付識詐病嘅綠茶婊？

成日詐病send一包包藥比我條仔，又成日約佢出去睇戲 同條仔講又話我諗多左..........

你男朋友自己點先？

婊你老母

乜撚野綠茶婊呀
抵你戴綠帽呀死臭閪
準備定個頭接啦死大陸狗

有mag必覆，又叫我唔好亂諗

咁你男朋友有問題啦

Mag你老母

點擊退條女？

搞唔到wo 你男朋友一係就思想有問題一係就玩9你
兩樣都解決唔到 到
你男朋友對你點先

咪撚覆樓主隻支那雞喇，冇人覆佢自然會上貼吧求救